# 応用プログラム制作後半
## TeamC

### 制作物の概要
	* FE午前免除対策用のアプリを制作する
	* スタンドアロンアプリ(ネットワークに接続しない)である
	* 学習履歴を見れるようにする
	* 複数ユーザーが使用できるようにする
	* 過去問題のデータを追加・修正できるようにする

### 動作環境
	* Android5.0(Lollipop)
	* 9インチタブレット
	* 縦画面

### 開発環境
	* AndroidStudio
	* API21(Lollipop)
	* Java
	* git
	\*TeraTermで172.18.88.202に接続し、gitコマンドを使う。
	\*ユーザ名は各自のID、パスワードは password である。
	\*ファイルにはエクスプローラーで \\172.18.88.202\'各自のユーザID' に接続する。
	\*リポジトリは https://bitbucket.org/liberty429/FEM.git である。

### 要件定義
	1. 必要な機能
		* 問題を解く機能
		* ログイン機能
		* 履歴を残す機能
		* 更新機能
	2. 必要な画面
		* ログイン画面
		* 問題選択画面
		* 問題画面
		* 解説画面
	3. 問題の出題形式
		* リストから問題を選択し一問づつ解いていく
		* 解答が選択されたら解説画面へ飛ぶ
		* 解説画面から次の問題へ飛べるようにする
		* 解答は４択で各ボタンを配置する
		* 問題のジャンル分けは以下の通りである
			- 年度別
			- 分野別(ストラテジ系、ソフトウェア系など)
			- ランダム形式
			- ランダム形式(不正解問題)
	4. その他
		* ジャンルごとに問の正解比率を表示する
		* 履歴は各問の選択画面に表示させる
		* 画面の詳細な設計は別紙を参照

### 今後の計画
	1. 詳細な機能の設計
	2. 画面の作成、および動作の基本骨子の作成
	3. DB処理系統の実装
	4. ログイン機能の実装
	5. 問題の表示・解答の実装(問題データはサンプルを使う)
	6. 問題データの更新機能の実装
	7. デバック
	8. 問題データの収集および導入
	9. ドキュメントの制作

    \*各種ドキュメントはプロジェクトフォルダ内にあるdoc内に保存する

### その他
        * ここに書いていない仕様を追加したい場合各自メンバーへ相談し、このファイルに書き込むこと。
        * コミットは定期的に行いコメントはわかりやすいものを必ず付けること。
        * 問題選択画面の仕様について、ジャンル等の項目ごとにページが切り替わると思います
          その切り替え方法（アクティビティーを複数作成するか、表示を切り替えるか等）についても
          話し合っておいてください。
          ちなみに私はライブラリを使ってページネートする方向で考えています。

### 作業を始めるにあたって
	1. Bitbucket のアカウントをつくる。
	2. 開発環境のところに書いたとおりにサーバに接続し、ファイルにアクセスできるようにする
	3. サーバで"ssh-keygen -t rsa"コマンドを実行する。（いろいろ出てくるが全てEnterを押す）
	4. "cat ~/.ssh/id_rsa.pub"を実行して表示された内容をコピーする
	5. Bitbucketにログインしてアカウントの管理->セキュリティ->SSHキー->鍵を追加を開きKeyのところに先ほど
	   コピーしたものを貼り付ける。
	6. 鍵を追加する（Labelは適当な名前で構わない）
	7. サーバで以下のコマンドを実行する
		* git config --global user.name "Bitbucketに登録したユーザー名"
		* git config --global user.email Bitbucketに登録したメールアドレス  （こっちはダブルクォータいらない）
	8. ここまで出来たらアクセス許可を出すので私に報告してください。13 5
    15 1
    16
